黃大仙居民比我想像中廢

竟然無人叫幫手宿舍嗌

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你